比自己bestfrd發現左自己個連登名

我第一反應:唔撚係掛
然後，我一直比唔到反應
係到同你講句
你知 我知好啦bro
再有第3個，我切你jer

之後發現你係av post留言

救命 仲係你！

係喎diu 無睇username

你兩個基佬